藍絲屋企人成日都話要去鬼國

不了

不如集個post 一次過做文宣集體cut "來往內地通行証" ?